# Песня "Перевал"

*Am Dm*
Просто нечего нам больше терять,
*E Am*
Всё нам вспомнится на страшном суде.
*Dm G*
Эта ночь легла, как тот перевал,
*C*
За которым исполнение надежд.
*A7 Dm G*
Видно, прожитое - прожито зря,
*C Am*
Hо не в этом, понимаешь ли, соль.
*Dm*
Слышишь, падают дожди октября,
*E Am*
Видишь, старый дом стоит средь лесов.

Мы затопим в доме печь, в доме печь,
Мы гитару позовем со стены,
Просто нечего нам больше беречь,
Ведь за нами все мосты сожжены,
Все мосты, все перекрестки дорог,
Все прошёптанные тайны ночи.
Каждый сделал всё, что смог, всё, что смог,
Но об этом помолчим, помолчим.

Пусть луна взойдет оплывшей свечой,
Ставни скрипнут на ветру, на ветру.
Ах, как я тебя люблю горячо -
Годы это не сотрут, не сотрут.
Мы оставшихся друзей соберём,
Мы набьем картошкой старый рюкзак.
Люди спросят: "Что за шум, что за гам?"
Мы ответим: "Просто так, просто так!".

Просто нечего нам больше терять,
Всё нам вспомнится на страшном суде.
Эта ночь легла, как тот перевал,
За которым исполненье надежд.
Видно, прожитое - прожито зря,
Hо не в этом, понимаешь ли, соль.
Слышишь, падают дожди октября,
Видишь, старый дом стоит средь лесов.

теги: #песни